CIA檔案大爆64當晚清場的軍隊曾經內訌

雨傘革命當日, 應該都有警察不願意鎮壓學生

睇下個user名再睇下段文字

浪費佐我30秒

你提左我真係唔該晒

中國人以殘殺中國人為樂 鐵一般嘅事實

當時啲支那軍人企硬啲, 今日支那國可能都無左共產黨

而家d史料出返黎
38軍徐勤先被解職後換左政委
軍區直接指揮
到6月3日晚38軍係殺得最撚狠既部隊黎架

個時d消息成日話27軍殺人
38軍打27軍
其實38軍先係殺人開路既部隊
27負責清天安門
反而冇38軍咁血腥

裡面提到28軍棄械俾人燒車
結果之後俾cctv作為暴亂證據
而家諗返可能係局黎